半夜見到曱甴好撚驚

痾個夜尿啫
抬頭望一望天花見到手指公咁大隻曱甴
想拎鹼水射鳩佢
轉過頭佢已經唔撚見咗
我而家驚到覺得成身好痕瞓唔著

我頭先都見到五六隻

屌好驚瞓著爬入個口到

有隻係廚房

宵夜都冇得食

嚇撚到我唔敢繼續痾埋督尿

有咩好怕，我細個嗰陣已經有一隻爬到我塊面仲同我kiss 習慣了

男人老狗驚曱甴

我都好撚驚
多數凌晨2,3點容易見到
係廁所/廚房渠位出黎之後會走去有光嘅地方
試過幾次飛埋黎嚇撚到賴屎

呢d情況我唔見到佢條屍我真係唔會瞓得著

頭先出廳殺咗6,7隻
有大有細(不過都唔係街嗰啲)
不過得間屋肯定仲有
殺唔晒

絲打住邊我上嚟幫你

屌會有陰影

好撚核突啊
明明屋企一直見到嘅都係細曱甴
今日第一次見到咁撚大隻

成晚開住燈等佢

可摸以幫我殺埋見到佢唔見咗真係最大驚嚇

咁黑心

啱啱殺咗隻就見到呢個post

啱刷牙見到隻細曱甴, 即刻用洗手液 射佢 見到佢超快典咗幾野就死鳩咗

我嗰個喺天花角落勁撚高
以後係咪要整定一支鹼水專for射曱甴

天花板/牆 建議用gel頭spray噴, 我次次見到都係咁噴兩三野, 佢地就會掉落黎 再行幾步之後硬晒等死

細隻嗰啲我會用拖鞋拍
聽日整定支鹼水等佢
但啱啱啱隻真係大到好撚恐怖

當你在屋見到3隻曱甴
即係仲有99隻同你玩hide and seek

我屋企啲曱甴好怕人，一見到我，就算差成米幾兩米距離佢地都會即刻閃走，完全捉唔到
只能夠靠曱甴屋同噴定殺蟲水

一點絕

我屋企都有隻手指公大dd既 蟑螂

搞到我深夜 廚房 廁所唔敢去屌你老母